求救，有飛蛾係房，點算好

每晚番到房都見到有一隻隻飛蛾飛來飛去，點趕走佢地

幫幫手答下

殺蟲水

人地特登返嚟搵你 好心唔好趕走佢啦

真的有用?我唔知佢係邊度產卵

唔好咁啦，找第二個好人家啦

熄燈開門

可以一試

鬼月唔好亂殺昆蟲
我屋企都有隻曱甴
定住左係天花板同一個位兩日無郁過

殺左好多